Yuu

今日去惠康竟然聽唔到林子祥隻yuu, 係唔係比人投訴完

我屌你老母臭閪爽夾快

Y U U
要做愛 搵Carrier Lam 爽夾快
擘大腳 俾黨主席隨便奶

勁興奮

一早收夠會員啦 省返宣傳費咋

都唔知d員工點頂